［黃店食評］旺角amour corner 幾好食

食咗個黑松露意大利飯
好入味
生蠔話特價128半打
唔鳩識分咩品種但覺得幾鮮甜